其實誠哥安定民心嘅舉措仲做得好過香港政府

百佳嘅廁紙迷宮同埋一車車25公斤米，明顯係故意大量堆放喺舖頭入面，用實際行動話俾師奶聽：「我大把貨，你哋唔使搶。」用最直接嘅行動安定民心。

對比之下香港政府仲係柒下柒下，想粉飾太平又冇能力做到，連一間超級市場都好過佢。

其實佢同G鋒仲似特首過777

香港政府完全冇任何措施可以令市民安心，反而係每日中門大開令市民更加驚慌，仲要包拗頸同市民對着幹

2020年，政府無能，李家接權，國號長實

現為長實元年也

其實香港不嬲都係李家城，只係自689當朝開始大柄旁落，如今不過復位而已

大總統 李嘉誠
外交部長 黃之鋒

25公斤米點拎

背景啲出前一丁同樣出色
話俾大家知 冇米都仲有麵食

今日反而見到惠康仲未補得切貨，平時擺米嘅貨架放咗其他嘢，聽到有人屌話今日仲未有米賣

香港政府唔係唔做
係特登玩9香港人

其實咁樣真係好大對比，顯得個政府真係好撚廢

擺明向全港社會報復，不分藍黃都要殺清光。藍屍只是Dom

係
好多人仲以為係個政府廢
其實唔係，而係特登咁做
柒婆要向全港社會報復

想睇廁紙迷宮

香港本來上就叫 李家城

女人小器同狠毒上嚟絕對唔係講笑

誠哥好野